大多數藍絲廢老係社會奮鬥幾十年都仍然係社會低下階層並唔係冇原因

我地講緊爭取影響香港未來幾十年甚至幾百年既民主
而佢地因為比人阻住返工一個禮拜就屌曬鬼

正如有人願意為五毛出賣自己靈魂

如果今次成功 我地一定會建設到一個好美好既國家

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

19成日都話呢班人只停留係食飯，開工，生活既口腔期物種。
冇咩需要同佢哋爭執，佢地永遠都上唔到來討論價值既層次。

事成後嘅清算名單：

1. 藍絲
2. 廢老
3. 窮撚

4.猁狗

除左少數高汁會然
呢班人同cctai 一樣
雙重標準，有佢講無人講，唔夠講就人身攻擊

你都唔想畀人清算番轉頭㗎

講個笑話你聽，我家姐老公係好支持黑衫既，佢哋本身有層樓，諗埋縮數，租左自己個度，一家三口搬入我雙親度住，賺咗租金，飯錢，慳左工人，當2老係工人咁幫佢湊埋仔，平時仲好差唔氣同雙親講嘢，因為政見唔同

前幾日大家都返唔到工，佢話黑衫放火都係為左香港，我冇理佢，淨係提醒佢你屋苑範圍如果燒左，係有機會保險唔賠，業主要籌期包底，叫佢check 下保單，佢反而串鳩我，香港人窮到得番錢

呢啲就真係雙重標準

1. 食我哋既，住我哋既，層樓仲係雙親俾首期，藍絲父母番工養起佢全家，跟住好有型咁講錢唔重要架，做咩咁鐘意番工。。。

2. 佢一直想攬炒，佢中五仔人工好低，一直想大家都唔好番工，洗牌重來

唔該話人廢老之前，諗下自己有冇中以上2樣

講唔翻日工會手停口停個啲
有冇諗過
正常人至少應該有三至六個月儲蓄存款
做咗幾廿年人 仲係得個桔

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

三低：學歷低，IQ 低，EQ 低！！

幾時有放火燒屋苑

有邊個猁狗係高汁會然

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

蓋Ching

你咁講就唔岩

1. 呢場鬧劇，冇大台，冇人可以代表任何人，邊個敢保證日後唔燒屋苑？

2. 唔講屋苑，商場/地鋪有燒喇掛？有啲私人屋苑公契寫明樓正地鋪/商場，維修係要業主夾錢

3. 做人要任何時候都要有2手準備，呢家冇事唔代表以後冇事，搞清楚保險細節好重要，維修條數可以好㩒計

咁有就有 冇就冇架啦
Check完會變有？
所以咪話你只係顧住錢 唔係冇道理
個樣嘢如果可以達到公義 why not?
如果迫到政府讓步 個少少錢算咩呀
你估革命唔洗犧牲？
我三個月都冇咗一百萬啦 驚閪呀！

事實係咁，無論邊個贏邊個輸，一樣要回歸現實，可能呢班人以為呢家好型，有權控制幾百萬人返唔返到工/學，自high完又咪要打工，除非老豆係黃瓜誠

話時話，身邊朋友撐黑衫多數冇咩點讀書，冇讀過大學，聽到中大被差佬圍，反而仲激動過我，包括我呢個親戚，話要入去支持下，我心諗，你識唔識去架？中大campus好散地方好大下架喎

要交租養家俾家用...
重要唔只一個星期，分分鐘冇限期
求既唔係生活，係生存
我肯定今次運動，未見到普選就先見大班人被裁員，破產

冇保就要換過份新既，你冇樓？我自己買保險就會好detail 咁睇terms, 唔係隨便買， ok?

BTW, 你覺得一百萬好多？

你睇得咁清楚 有冇發現暴動係唔包
真係要燒 換過份都唔包架
我唔覺得一百萬多 但同啲廢老翻唔到工三日 講手停口停 我諗有個對比 ok?

但係做高層又藍 要點駁

通常本身食緊中國條水 既得利益者
所以點會反對親共

嗰班己經係敵人

1. 呢個terms我就係好清楚先叫我親戚小心，最好問清問楚，唔包就再搵alternatives

2. 1個人使得幾多姐，問題係，可能人地老人家，屋企幾件黑衫要養，交學費，交電話費，上網，水電煤全部都係錢，冇錢養家你未必明

3. 你一球唔覺得多，就唔應該也文也武，係度講或者大到其他人，我就聽到幾好笑

有咩alternatives 你介紹下
咪就係話一個正常成年人應該最少有三至六個月嘅流動現金 作生活保證 啲人話冇三日工就話手停口停 係咪有啲問題
唔係一定要經歷過先明 儲錢同知道自己能力好重要
不過讀大學又有得借loan 冇錢又有得住公屋 唔好講到洗費真係好大
如果老人家啲仔女做咗嘢又有 錢收
人到中年仲要擔心 錢銀 幾多歲先退得休
呢個社會嘅問題 又要賴落人哋到
同埋我幾時有也文也武 只係同你解釋爭取公義 係要付出
如果你為咗錢 而放棄公義
咁你嘅個人質素 大概如此

咁高學歷有錢退休離地收成期撚又點睇?
我勁多呢d有錢藍絲親戚

永遠都有人做窮人有咩好講

幾方面問，來緊業主大會我會提呢樣野，問相熟律師，最後問埋保險經紀，有冇我需要既plan, 2手準備

每個人既環境都唔同，公屋我識有人好後生結婚，排10年都未有，一路租一路等，租金去左一大半人工，唔好講存款3到6個月buffer，借loan要還既, ok?

黑衫爭取緊咩公義？民主？又唔似喎，異見人士可以私了，火燒，掟磗，拆鋪，勒索，咩都做齊，共產黨紅衛兵既衰嘢做到足

呢個世界只有等價交換，付出要有回報，人哋唔覺得值得，係可以選擇唔會付出，自由民主社會每個人都有選擇權，唔好下下迫人付出，ok?

漏咗，好似你話3個月唔見100萬，我同你講，我玩online game 都使左差唔多呢筆錢，有人覺得唔值，唔應該使，我覺得ok, 一來大家價值觀唔同，佢地唔鐘意打機，二來一百萬係佢心目中同我心目中份量都唔同

所以唔用夾硬用自己個套強加係人地度，尊重別人意見等於尊重自己

Haha 希望你搵到有人肯包 暴動啦
至少係呢一刻都未見到有
未來更加難會有 everything has a reason
唔係搵律師就傾得掂 要知道邊個管住盤數

講咗做所有嘢都要睇自己能力
冇能力要結婚要生仔
咪出黎一齊屌下個政府做乜俾咁多新移民上樓囉
咪屌下政府做乜冇津貼囉
要打住份牛工 做奴才 邊個幫到你

自由民主社會係有選擇權 可惜你依家並唔係活係自由民主社會
不過唔知你睇咗幾多fake news 又睇咗幾多前因後果
私了前人哋做咗咩？邊到黎勒索？
我哋拎把刀係意圖殺人 人哋拎把刀係未有殺人所以冇罪
集會前又拉人 集會途中又拉人 和平示威又話阻街
面對住呢啲不公 你覺得可以用咩法方爭取

當然永遠有人活在生理需求層次
永遠有人選擇睇一半講一半
永遠有人選擇自私自利
點會阻止到 家庭環境 學歷 個人經歷 咁多原因

兩個字
窮忙

幾時冇尊重過你呢？
只係話你打機都可以用到100萬
咁個班話自己3日唔做嘢 手停口停 究竟係冇努力工作
定社會保障不足？
呢個先係要佢哋反省嘅原因
而唔係覺得呢件事係正常

冇

仆街啦垃圾藍屍狗

香港就係比呢啲人搞死

聽多啲人意見有咩問題？咩都唔做就真係有問題喇，揾相熟律師係因為買樓賣樓贖契都係揾開佢，前幾個月想入個車位問下佢，佢話唔好住，佢好多客蟹左，我都聽佢講等多陣，唔係永遠聽啲空泛既口號，去洗自己腦，香港人加油？香港人反抗？有咩得着？

黑衫最鐘意講前因後果，以為可以合理哂所有罪行，「我地都因為極權政府，我地先放火燒人，掟磗，爆地鋪，燒港鐵，燒商場，勒索要物資.....」 係咪咁樣？既然覺得咁都合理，我冇話可說

唔好講咩fake news, 旺角/元朗我親眼見到黑衫放火，堵路，燒雜物，第二朝行過見有人想清，黑衫就開始擲野，咁你話可以話係差佬假扮，但係睇身型真係唔多似，好多都好瘦，腳仲幼過女仔，係咩人心照啦

推poly pls

我唔係話你唔尊重我，相反我覺得你算正常，呢度來講

我係話尊重番人地既選擇，可能人地係草根階層，冇儲備，罷工代價就好大，就唔好搞人喇，就係咁簡單，唔好複雜左件事

千其唔好講社保，我唔想香港好似歐美咁重稅，同埋香港好多新移民，我唔想交重稅養埋佢地，北毆可能好啲，不過香港係永遠做唔到，人太多，福利主義係呢度唔work

中大果日，所以中大同事都沖返中大喎。

好簡單本身件事啱唔啱 要爭取嘅嘢啱唔啱？
未去罷工前 有冇落場遊行？
你係草根 係冇儲備 一樣可以遊行
但佢哋可以視不關己

你唔想交重稅養佢哋 只係証明咗貧富懸殊嘅產生
所以咪回應主題藍絲廢老點解咁多活咗幾十年人 都係低下層原因
香港水塘好多錢 根本上唔洗重課都可以搞得掂
只係人哋啲錢 唔益普羅大眾
不過如果課完啲人係可以唔洗做牛 個腦有時間諗社會問題
我諗大把人肯課
最後都係錢Vs 民主自由

問多啲人意見當然冇問題啦
你問完搞得掂 希望你會上黎happy share 下
講口號 最重要互相激勵下 當然有行動配合啦

簡單講 你支唔支持反送中條例先？ 如果你唔支持 咁我都冇話可說啦
你支持 咁你又做咗啲咩 去改變呢個政府呢？
當呢個政府漠視民意嘅時候 而你只係站在道德高地去批評人哋 有咩意思？
不過好好奇 幾時有勒索要物資

全世界都應該做老闆

呢到連登黎架
唔知以為自己睇緊香討
過主啦

口腔期呢個term都識😱

同佢地講，有錢好係大灣區買定位
香港冇位放骨灰

講到尾：藍絲廢佬都係發窮惡
佢對住藍絲上司咪一撚樣會屌老細

機本藍絲講心唔講金

今日路過旺角影既，不是轉載自任何媒體，其實我擔心既野慢慢發生緊，我R爆頭都唔明反送中同燒紅van有咩關係，反送中係呢家市民已經贏左，班黑衫再搞落去，沉默既大多數好應該要醒覺，自己生命財產正在因為呢場鬧劇慢慢被威脅，咁有人話係差佬做，我覺得可能性唔係冇，不過好低囉，出面越亂，習老大會屌林鄭，一哥都唔好受，係咪？佢哋點會捉蟲入屎忽，民心？ wfc